Dell XPS 13 (2017)定HP spectre 13 (2017)

呢排壞咗部RBS 想換部QC同保養好啲
又用到egpu嘅ultrabook
睇咗好耐都係揀唔落hp定係dell好
有冇人知hp香港個保養同dell係咪差唔多?
Hp spectre 13 有8th gen i7 個TB3又有x4 PCI E真係好吸引

即係點

Dell QC全港等二 MAC等一

xps 13 2018有tb3

最後都係買咗dell xps13 late 2017 過兩日就出咗2018